好想開個whatsapp/tg group傾計

由上年開始，身邊嘅朋友好多都生咗小朋友，
而我結咗婚但係唔想亦唔會生小朋友嘅，
自始之後啲朋友就好似慢慢消失咗咁⋯

而返工又返到好悶，而同事們唔打機，對飲食無乜興趣，睇劇都淨係睇韓劇，所以無咩話題又唔多啱傾咁。

本身自己又無所謂嘅閨密，平時一日都唔會有一個訊息咁滯，適逢呢排另一半又日日係屋企，放工又無地方去，日日返工放工真係悶到嘔。

好想有班可以傾下計，講下飲飲食食，講下時事講下笑料屌下政府嘅巴絲打。

如果開個whatsapp/tg group傾計，唔知有無同好會加入呢？

Same here